唔好過中環，金鐘集合

今日唔夠人分咁多地方

推

去過金鐘先

成班軍師講金鐘點唔好點唔好，根本上金鐘是最好聚人既地方

話去中環班軍師唔該落場睇下，請負起責任切腹謝罪